立會初選建議：分兩條隊

依家初選最大嘅問題
就係素人曝光率係零
根本連論述都未表達就被篩走
最尾又會變到泛民壟斷議席

咁最好嘅辦法就係分兩條隊
一條係傳統泛民政黨
另一條係本土素人
各自各咁去初選

到時初選選民就只可以揀一條隊嚟投
而兩條隊嘅議席比例就要睇民調決定

雖然泛民未必肯
但討論咗先冇壞

自推

呢個我agree

屌click錯不推

講緊total二十萬月薪既工
唔好咁幼稚啦

我知政治係黑暗
係各懷鬼胎，係自私自利
而且政治係瓜分利益嘅遊戲

依家嘅問題係唔初選就等死
正常初選又協調唔到利益

而身為選民嘅我哋
係呢一刻要搵一條出路
而且最好大眾之間達成共識
逼利益為重嘅政黨聽從民意

如果有更好嘅意見
歡迎任何人去提出討論

幾好 既然都幾肯定本土每區值得一席

How to decide the proportion of 泛民——本土 without voting

《政情》講初選單新聞可能係舊聞當新聞播

戴耀廷對初選有新講法！7月前面臨呢一招！

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署